成班保皇吹風話有大台 準備佢地全方位砌生豬肉

高危人士包括泛民，各大學生會領袖，同民間記者會發言人